{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 잠자리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から、チェックアウトは12:00までです。 予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒のペンション利用時には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のためには、入室および退室時間を遵守していただく必要があります。 客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを利用する際には、個別テラスを利用し、料金は2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。 ご利用の際は火災にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 フットサル場、ギャン、バスケットボール場もご利用いただけます。 堅炭窯があるチムジルバンはペンションから車で10分から15分の距離にあります。 バーベキュー場では食事を注文することができ、事前に予約してください。 駐車はペンション内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更した場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒のペンション利用時には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためには、入室および退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火焼きや個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に誤りがあった場合、キャンセルして再予約できますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には、個別テラスを利用し、料金は2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 673
    }
}